屌你老母晚晚都好撚多蚊

幾時絕種

係窗裝防蚊網